唔想見到走火入魔，俾和理非入場好嗎？

其實以前成功方程式係
和理>勇武>和理>勇武

而家只係
勇武>升級>再升級>再再升級

然後帶來就係打錯上商銀行、火魔火誤中記者、市民受阻要遠征步行返屋企、唔理美國人權法、連登極端風向.....破壞性示威開始有少少走火入魔，輿論會極不利架

勇武打左咁多日，有死傷又支力。
可唔可以轉一轉陣，俾和理非進場一陣，開始打經濟戰、晚晚和你Shop唱榮光?

試返一d和理抗爭有無效先？俾美國人權法案過左先？

大家都想場運動贏
但打仗真係唔會一味靠勇靠衝，適時時候都需要其他計策。

手足，求下你地，可以吹下和風嗎？

要贏一齊贏，試下用用其他方法睇下成效再算，好嗎？

自推十連
1

2

3

4

5

6

7

8

我認同啊，我覺得應該要和理非一陣，或者停一陣😞

9

10

和理非點入埸 有咩方法？

拉

始終同三個月之前心態轉變佐
我覺得好難 只係裝修有守則已經難

影唔影響 香港人權及民主法案 就唔太清楚了

停就唔可以架啦
一停就大清算
要就玩經濟戰
只圍藍店，不作破壞
令佢無生意就足夠

係黑警唔俾人理和非

日日和理shop
令商場、中資藍店無生意
實行經濟攬炒
係商場唱歌、只行不買、人鏈

今日又拉左好多個

而家冇哂和理非，點都拉

蒙面法點撚比和理非進場啊屌你老母 on99

咁和理非應該進化勇武
已經無和理非空間

講少句已經幫忙

美國放左風，唔認同放火破壞

心態係唔同，但唔代表大家要死打落去

一成不變唔係連登仔的傳統

我地要不斷轉型搵新路同政府抗戰

認同

搵次行完就算好嗎？
真係有淺黃變返中立架喇

推

路再硬碰，大家都唔想有手足犧牲

留係商場、私人地方玩
而市民觀感會覺得好好多

我好認同
但總有人會屌9你和里非冇用
跟住又升級

有時唔係我地想揀咩形式,班狗主動打埋黎既話始終都係演變成衝突

出埋緊急法仲點和理非？

推..

我真心勸大家要思考、檢討

Push有必要咁做

所以我地要變陣
唔可以一味打同破壞

P推唔到

嚟到依個moment，明嘅就明，唔明嘅就唔明架啦，仲喺度話拉攏淺藍

入商場一齊做和理非
我地要爭取同情

香港人係受軟唔受硬

仆你個臭街
仲好意思係度講風涼話
用下你個屎腦諗下得唔得
你估200w人出黎真係和理非
d狗真係會企定定望住唔做野?
依家唔係勇武唔比輪回合
係事實上根本就唔再存在和理非大遊行依樣野

你小心比人話分化撚，e 家連登得番勇武派架咋

所謂和理非又有幾多成真係出嚟行呀？
佢地最多咪講句「我核爆都唔割」

打仗唔係一味勇武
都需要智取呀手足

請教和理非點阻止警犬濫捕?

唔洗遊行添
入商場和你shop已經得

今日咪係和理非
結果咪仆哂街囉

分撚返清楚,係對家迫到我地冇辨法和理非,定係我地死要打死要衝!

而家你搵隻狗, 行埋去,舉手話自己和理非冇攻擊性只講道理
睇下係比人打一身定冇事走返開?

要一齊吹風

又分化
和理非表示想和平入場,
但係問題係黑警阻撚住我地啊

正常申請集會又唔批
有不反對通知書又提早完

最後,多謝勇武!

從來都無成功過

唔當你五毛
相信你真心

當你智障
醒下唔好再累手足得唔得?

留名等睇樓主俾人屌5毛分化狗

而家完全係痴哂線
有必要冷靜下

要入場就要一齊勇武,和理非已經完全無作用

我係勇武 都知今日要和理非 乖乖地無帶gear
不過真係要民陣發起 講明係和理非遊行先做到 網上發起好難有共識

散水撚都要做番次

你咁講咪將和理非唔到既理由賴落手足到

大家抖下先
要思考下

和理非都係暴動嫁啦而家，做咩都係暴動嫁啦。

樓主訓撚醒未姐

搞大遊行等一班手足出完黎返唔到屋企比人拉就係為左滿足你地左膠心理？

入商場啦
只要大家係商場唔好主動破壞，純粹行街同唱歌

班狗主動入黎先趕狗

早幾個月仲可以咁講
但而家俾政府咁老強法
已經無辦法啊手足

拉 講都費事

贊成

你班狗眼看人低既仆街
講到勇武等於無腦

你地自己廢唔敢勇武就收皮啦仲想阻住哂

929?
今日都和平架 黑警舉旗都無視wo 咁黑警有冇理你呀？你人都未到齊就打你啦

和理非堅持出黎back up
唔好背棄前綫就得
政府就係想我地分化呀 醒下啦

民陣發起都冇用- -
邊次最後唔係打..
依家只要有狗出現..就冇可能和理非

和理非進場
應該集中一區

今日cwb都唔夠人

佢就係想你再打勁d，然後等民間反感
你諗下如果要你日日放工塞三個鐘車再提早落車遠征回家，你會點諗？

前線決定啊 五毛分化狗

每日打生打死，會犧牲太多人
我地行左四個月，正因為大家可以不斷變陣

唔係手足搞到冇得行
係班狗唔比我地行
望下今日班狗突然出tg
唔好搞錯因果

而家唔係叫你大遊行
係叫你和理Shop

其實和理非可以繼續去遊行
行完咪返屋企就搞掂

點樣入唔到場

入唔到場係黨鐵封站
唔係勇武封站

我唔係前線手足
一樣可以次次去到 有咩問題

真心呢個post 真係好撚on9 民意撚集中撚左膠出哂嚟

和理非升級變左勇敢

blocked , 3毛

唔通當日200萬都係全勇武咩

啱

樓主講呢啲係連登咪俾人叫五毛分化撚

支持樓主，但佢唔批不反對，係難和理非

同意

又吹風

你係私人地方、商場叫口號唱歌
佢濫捕都需要搵明目進入商場

我寫左係和理Shop

自從有狗扮義士其實有腦都知任何和理飛活動已經控制唔到繼續和理飛，加上狗狗理撚得你和定勇，依家唯一可以做就係唔可以同勇武割席，你老母人地冒住咁大風險出黎比班和理飛指指點點，前線行動肯定有鬼混集，文宣方向最緊要向呢便講，最後，多謝勇武，多謝義士

你知唔知仲有幾多人活喺平行時空呀

回到6月頭 和理非出嚟行街街
暫時停下裝修
前線要抖下
我哋咁再升級落去唔會再有更多人同行
要屌嘅。裝修嘅都7788

又一個出黎帶風向discredit前線
拉

負評
上一頁

今時今日仲講民意？
坐左幾耐

和撚到？ 有狗點和平？？？ 用下腦啦

今日港島夠哂和理非
睇下而家點？

問心個句
有部分人係主動性破壞定被動？

有唔俾和理非入場咩？

hey, dllmch

依家仲邊有和理非啊 比政府迫撚到變哂勇武啦

今日已經算和理非咗

的士撞人就和理非
警察打人又和理非

屌你老母左膠幫住警犬幫藍絲
次次私了就阻住人

左膠根本同警犬藍絲刀手一撚樣

警察打人 又唔見和理非出來擋？
仆街啦左膠和理非

而家唔係要升級武力
係要當眾處決

其實而家呢個模式冇得玩
你戴口罩就即刻拉你
不反對通知書又唔批俾你

唔好傻啦
你而家和理非
條柒婆同埋班狗官只會話
咁姐係禁蒙面法有效
咁可以繼續用緊急法再推其他惡法
而家唔係叫勇武退
而係要叫和理非堅定咁企係勇武後面呀

明明每次無不反對通知書
都一樣一大班和理非去

點入唔到場 可唔可以講呀???

好似好難有一日全和理非

和你Shop點解唔得？
黑警阻唔到你去商場

日日主動做破壞性行動，然後一樣犧牲手足
而家想贏場運動定純粹發洩？

一個Post見哂樓主所講既極端
講句想和理非,都比人屌智障、分化撚、5毛、仲要比人屌老母

問題唔喺和理非入唔入場 而喺入唔入到場 你見集中一區大遊行其實好難退場
我覺得要諗嘅位喺如何改變大遊行呢樣嘢
降低勇武被捕嘅風險又可以等和理非入到場

犧牲手足咁係點？

收啦 今日就係和理非推哂港島班前線去死

係，明明講要和理非，但又主動性破壞

咁你搞搵商場和你SHOP咪得
都無人阻止你

乜料

勇武我哋揀嘅？

有邊次唔係和理非開場?

咁只會愈來愈少人幫手

你和理非真係要做嘢係屋企都做到：禁美金，開離岸戶口，上網整/傳文宣，將文宣翻譯成唔同語言
唔洗下下都話要出去遊行，四個月啦，你地仲未明和理非遊行最終都會畀黑警強制演變成暴力衝突？
你地只要唔好成日問勇武點解咁做，做完乜乜之後唔好睇就得啦

寫左係轉陣和理shop

你會唔會考慮問班黑警？
清場係邊個開始先？
唔好倒果為因
和理非自己都聽住
而家黑警係唔會比你地行完成程
因為佢唔想比你地影大合照
佢地要亂
點樣解決呀？
黑警一清場就換裝走人
變番裝做街坊
用街坊人數去cover勇武退場

其實睇連登會覺得好多人都接受魔法師或者裝修（年輕人歸多）
但係用fb個啲，大部分對魔法師或者裝修嘅觀感都麻麻……
你當我五毛又好，或者左膠又好
但係場運動唔係只有年輕人，有好多唔同嘅人，處於光譜唔同位置，底線都同連登嘅好唔同
唉，我都唔清楚點講

咁係咪自己搞和你shop 搞完自己散~
勇武手足自己會組織裝修啦

唔好

認同，推

身邊好多廢老都屌緊影響生活
和理非要出下場啦
前線手足抖多啲 清理自己啲裝 唔好俾人周到
其實我哋已經對党鐵 紅黑藍店影響好多
需要時間多多罰下啲黃店

訓咗幾撚耐呀你？
而家和理非咁行你估班狗唔會主動搞你呀

但一味破壞性行動，換來就係不斷犧牲手足
而市民就愈來愈反感

拉咗好多人

之後政府就會話蒙面法立咗，無曬暴力示威，好有效

而家就係要等和理入場, 唔好等前線一直咁攰
要等民心番番黎, 而家日日裝修咁 真係唔掂 D狗遲早會搵到人

咁係咪代表打仗只靠一個勇就成功？

200w
200k

同意日日落商場唱歌仔
㩒下飛仔

咁你教我點可以
唔破壞就可以換到
勝利既方法？

今日見到好多主動破壞藍店

講到口臭

拉

要和理非到先得嫁，根本就算有不反對未行完已經出TG,講得出呢d野嘅人應該係6月之後都未遊行集會過

訓撚左幾耐? 啲狗宜家入商場有幾難?
宜家連醫院 學校無搜查令都照入呀

如果你比老豆強奸
但老豆係屋企經濟支柱
咁照你logic唔應該報驚？因為咁會影響到屋企？

咁遊行唔影響到人？
只要有示威就影響到人
和你shop都會
想唔影響人就唔好示威

有人不滿的話 點解唔問下你自己有冇做野去解釋？
有冇去出文宣？

自膠
200w
2m

試下都好 睇下效果
不過最近多數都會比黑警迫提早散水
最尾可能會令到...較勇嘅手足掩護大家走
搞到好似次次都勇...

今日咪有理和理非出左黎
但變左犧牲前線手足

和理shop可以諗下做

2019年10月仲講和理非入場
你行出去三個字 都已經舉黑旗啦

根本就不存在比和理非出黎的土壤同環境
仲吹呢d on9和風

多謝更正
仲有勇武手足冇走火入魔
唔該下次標題字眼改下
好傷手足

所以要入商場保護手足

經濟戰

罷食罷買藍店/中資店

有無思考點解少左人？

善用不推文回覆

今日早段咪入咗
然後呢？

大家已經習慣左前線做既所有野都自動射波俾臥底狗

之後繼續升級

問題係和理非不斷咁消耗勇武
真係好再攪遊行 今日今日 警畜只志在拉／打撚死曬D示威者 理撚得你係和理非定3歲定7老80
和理非的確仲有好多野可以做
但請面對、認清現實 和平遊行已不再可行

區區落樓唱歌仔 食糖水
俾時間大家回氣
現時裝修經已做唔到正面效果

商場關閉哂wor

所以和理非就無得再進場？

法庭話「見到尋日好和平冇暴力，認為蒙面法有效」

請問想停到幾時？十分尊重勇武決定

同埋冇唔俾入場吖，咪各有各做囉
勇到就去勇，和理出去齋行都可以呀
我都唔算係勇武，但起碼死逼都要出九龍一齊行吖，冇唔俾入場㗎

入商場行
轉下唔好打陣地

push 宜家和理非係入唔到場，我今日去到九龍行左一陣，前面已經變左衝突，結果大家衝曬

推 其實鼓勵極端行為嘅就一定要"拉"
有留言不負責任 就應聲 "blocked"

停先有大清算呢點我又唔係太認同

但唔會再批和理非遊行
次次一出黎就拉人 先搞到升級

同意 唔好咩都郁啲嗌裝修好唔好
就算裝修咗 畀啲時間和理非做文宣解釋下先？
我哋唔係為發洩情緒無底線破壞嘅暴徒
唔係話咩都民意至上 但唔好嚇走同路人啦手足

清醒呀手足，唔好走極端

咁而家出嘅比盡你得50萬，咁之前果150萬去左邊伐克？
事實好多和理非其實都已經一係話倦/已收貨，更多係已經少少野就縮左冇出好耐啦

樓主呢四個月係咪訓撚左，記唔記得之前有一個星期冇放催淚彈成個星期和理非，結果點？係大圍捕逐個逐個上門捉呀屌你老母，點解講左咁撚多次你班和理非都係唔明

只要你一停就等於比黑警有更多時間搜捕做野，而係依加戰爭狀態根本冇得揀

我真心想想個運動行到落去

講真，勇武升級，係因為港共政權升級，狗又升級……和理非應該都要升級(自己衡量可以點配合)，先可以與時並進，仲抱住4個月前嘅態度同力度，不足以應付而家形勢，必須和勇合一先可發揮最大作用。

你燒晒成條街咪一樣阻止唔到。

寫左入商場啦

商場開先得架

去到呢個地步就係咁，你幾時見過革命會有和理進場？我哋真正要做嘅係要加強宣傳，盡量令和理非跟上

可以和你shop，但呢三日一定唔得
只可以文宣

其實呢啲不嬲做緊 唔駛叫勇武退場㗎喎

可唔可以去翻和理非回合 等民主法案過咗先

唔該大家負皮呢個post 同唔好再推，呢d 天真思想真係累撚死人

係呀，支持

因為仲沉醉大遊行，一集中人多根本走都走唔撚到，實拉好多人

依家係唔比你和理啊！今日勇武邊個想出手？
係手足行到九龍塘比班狗逼

唔割席 要改善

有人主動破壞

同意
狗唔搞
藍絲都搞

200wan？

首先要商場開門

行唔到就塞商場唱歌仔

而家冇得行完就算你明唔明
唔係手足問題，係黑警地鐵次次搞事
而家冇得當六月咁睇㗎啦手足

之後啲人仲吹風出嚟和理非要人送頭
痴線

已經比樓下手足更正左

UP

首先樓主點解咁天真覺得啲和理非大部分仲敢出🤣
如果你要講和理非平時一個商場都企唔滿，我啲已經冇用冇勇武喺度啦下話？

其實我寫左係入商場和你shop

晒氣啦，網上大把人影到黑警換晒衫搞事啦

agger
勇武長期蓋過晒和理非，好想好似818咁邊個衝邊個就係鬼，直接等班狗on99企係到

上唔到咪開冷氣慢慢課金俾星火

停就一齊入集中營
交宣好重要 連儂牆！

我明你講乜

可檢討
理性討論勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

其實係咪應該唔好再搞大型遊行，次次一有大型集會，一定有人對峙，再俾人捉，好似10.2/10.5咁遍地開花，反而少啲手足被捕

點解唔係全民勇武？

日日裝修放火，點會有民心？

冇不反對通知書+蒙面法 = 會出黎既兄弟都係勇武

和理非效果不大
不如佢哋轉嚟勇武

聲明我差唔多次次都出黎遊行
點可能和理非唔到，而係你想唔想和理非

你訓左幾耐 係邊個唔比和理非入場

你真心覺得D狗咬你係因為你破壞站搞黑社會店？
D狗警告你都話你非法集結啦
你訓醒未

係政府唔想你和理非

只能夠講 連登被滲透
剩係尖咀 同 港島都可以嘈幾日

以前大家都可以勇武和理輪流玩
點解而家唔容許？

訓撚醒未，緊急法都用埋，過往一直和理非，結果換黎既係不斷被打壓，手足被人拉，手足被性暴力對待，手足被實彈射傷，我地已經冇得再退，再退就收皮。

利申：前和理非

有不反對通知書嘅和理非遊行未夠鐘都中途開始拘捕啦
入左幾多次商場同屋苑
依家連醫院都大搖大擺咁入去拉人
佢地濫捕唔使理由㗎
唔好天真覺得係商場唱下歌就唔拉你啦

武勇手足智力比你地高好多

冇必要分開 你一邊和理非一邊勇武同時做就得 唔通裝修果陣你就唔可以和你shop?

新城市最近經常聚人
有無狗入？

和理非變晒做勇武啦
依家和理非同勇武係同一班人

依家係唔由得你全和理非

同意的 家陣出嚟大遊行真喺太易被收皮

推！和理非都想積極參與！

日日咁大影響
就支持都會變唔支持

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

冇不反對有幾多和理非敢出 你要停唔係問題 問題係d狗唔會等你 佢地夠料會直接上門拉手足 你停一個禮拜可以又拉多幾個手足 依家已經冇乜勇武 可以點

大陸人先用個w字，露晒底啦柒頭

Push

點解一定要沉迷勇武

車輪戰

認同，keep住商場活動先

推和理非入場

你有冇打過機?

咁以前班狗.
射一粒催淚彈都好大件事
依家班狗
一日射二百幾粒？開埋真槍
你覺得我哋使唔使轉方法？

今日無和理非咩
依家乜都唔批不反對根本想和理非都唔得呀

所以係要轉陣推和你shop

我打巨商係用m

你用腦諗都知啦點輪流玩啊
而家咪輪流玩緊囉

其實都有好多呀，例如平日唱歌
係呢兩日因為緊急法勇武多左ja

成功方程式？幾時有成功過，食人血饅頭當贏左？

星期二開始就開返啦
就算關門
其實咪達到經濟戰效果

入場係得
但咪撚傻99唔知係琴到做咩 唔好塞住前線呀好冇
累撚死呀
睇直播睇到燥

我用K同W
好小用M

姐係咁，18區歡迎勇武，大遊行，請和理非？

係

你想和理shop咪做文宣吹雞
流水抗爭唔係全世界做同一樣野

我身邊識好多40/50幾嘅人，佢地肯定係黃，但同時佢地都會對示威者一啲行為產生質疑
之前我畫室個阿sir都講話獅鳥有一定嘅危機，因為現實唔係電影，冇可能完全成為batman

收皮啦 仲分勇武和理非 無撚腦

今時今日會有咁多國際關注, 好大部分係因為黑警用過份武力對待示威者
而家示威既暴力程度無限制咁升級, 拆鋪都算, 仲要放火
火燒起黎既嚴重程度係無人控制到, 小小火種都有機會成橦大廈燒撚埋
就算而家黑警真槍實彈, 你都無野可以讉責, 唔再係被不人道對待
咩人權法案通通可以stop

留名睇有人屌樓主左膠想累死手足

支持等人權法過左先

政府就係唔俾你和理非入場呀on9

你日日打就日日死手足

係囉

路西法效應.....

冷靜一問

和理非仲可以做咩？

on9仔

勇武爆緊店
其實你一樣可以喺商場唱榮光，貼文宣
邊個阻你呀宜家？根本冇衝突
係你自己唔識去做之嘛

就算出去遊行 一早準時去行果班
大把和理非 銀髮啦
你出咗去未呀

咁既情況，好難做文宣。完全跟唔上，每日發生既野太多。

而家10月情況唔同啦 例如之前中共未出聲 黨鐵都唔會停啦

你和理非都係俾人拉

不能同意再多

岩呀坐定定等勇武比人捉晒最好，根本十八區開花成本最低成效最大，唔明你停乜尻，係今日你班和理非死都要搞大遊行先搞到咁

和你shop 閒日咪做緊

都要做 gen緊idea

屌你老母弱撚智，都唔識判斷形勢
而家呢d時勢仲玩埋呢d垃圾政府最想你做既野
已經唔需要有和理非活動，和理非只需要配合勇武撐就可以
日日18區開花，係勝利唯一道路，而且要開勁d，而家唔夠勁

push

罷買，文宣，留意區議會（雖然有人覺得無用，但係無用之用）

和理非？佢一有人手就搵證據拉人
想拉幾多個？講丫！！！

和你shop係做唔到，而家你一call和你shop啲商場同地鐵收到風就閂門熄燈熄冷氣，警狗只會入去拉你/喺出面等拉你
而你仲想喺入面唱歌

瞓咗幾多個月？

另外，罷藍店罷消費已經好多人同時做緊，但呢個只係一個多人參與嘅恆常動作，而唔係一啲可以畀外媒影到相、幫到社運嘅大活動

和理非想行街嘅 要提早好多去 準時出發同準時走
但都要有心理準備 同埋 準備逃生路線
自己衡量黨鐵停駛 有咩方法走
已經唔同609嘅時候
遊行有無用 我認為各有各做同嘗試
唔應該完全否決佢

利申：和理非 大西北都出港島

的確有部份人唔認同個手法
佢哋唔係割 只係接受唔到
唔係所有裝修做完 文宣或用一啲原因去解釋返
就係啱
要衡量一下
唔好中政府嘅計
佢就係想大家破壞得更多
變到暴動咁

裝修同魔法應該集中返真係出賣過手足
同政府 建制辦事處等等

意見不同 杯葛同做好市民
舉報佢消防設施做唔做得足先

維修交通燈對政府嘅施壓同表達真係好細
但影響到阿婆或殘障人仕過馬路
需要檢討一下

以前方程式成功？唔好打飛機啦

係今時今日嘅形勢已經唔可以再和理非
明白未?
屌你又話革命 幾時見過革命重喺度幾百萬人慢慢遊行?

大把野可以做 你自己唔撚做 懶得做
將個話題spin到係前線搞到你冇得做咁

同勇武冇衝突
仲講選舉

忍十日啦

認同

今晚可以 聽晚要重陽賀佢老母港豬唔想返工

善用起底 弱智分化撚

咁勇武都做得啦

依家係問，勇武休息，和理非點代我地升級呢？

我覺得要搞清楚，大家最驚一定係一停就大清算，勇武俾人捉晒後和理非冇晒力量去對抗（200萬人行出嚟政府都唔理），但個「停」係講勇武停，定係運動停？

和理非平日收工放學出。

事實係200萬人入面好多人唔鐘意以暴制暴 所以收曬皮

想問下你 和理shop邊忽對準政權

以前成功

依家政府根本唔會比到個平台你地出去
唔好妄想可以再攪一次百萬人遊行

正如勇武都要升級唔玩陣地
和理非都要轉個方法
唔好成日諗住過去既成功 就想重複
佢只會妨礙我地進步

比如之前18區商場唱歌都有回響
大家諗諗方法

Agree, 你可以叫人去唱歌

agger

佢搵兩個喬裝爆嘢你點？
面對現實啦

你去問下黑警比唔比囉

尋日啊，聯合國都開咗聲啊，講明黑警嘅暴力問題啦，我哋唔好俾位人哋入啦

我好贊同呢位師兄嘅講法
根本就可以兩樣一齊並肩行動

兩者之間根本就冇衝突嘅
班左膠係咁話只可以做其中一樣野
根本就接受唔到勇武

想就有咩 今日都有一家大細老人家㗎 但警犬係唔俾人安全番屋企 勇武出現其實一方面都係保護緊和理非 令大家有安全感啲

咁樣玩落去香港人權法一定過唔到

等美國pass左人權法得唔得姐

俾你老母，仲唔夠膠？

和理非就走火入魔 竟然以為自己有成功過

想勇武嘅你過咗人權法先慢慢勇武啦

可以 但老實講 和理非又多唔多行動派？

舉幾個例， 今日港島九龍夠唔夠一百萬人？我自己保守估計兩邊加埋唔夠80萬人，剩底d人？ 已經比對家嚇到自我審查

仲有，806萬大和理非和你塞空前成功，結果第二日呢？無左一半人以上

我唔係話和理非無用，但行動力真係唔夠勇武黎。如果話行動力係靠意志力練成，咁勇武嘅意志力確實係超過和理非好多

人地緊急法都出左，你仲和你shop,唱歌自high

只係佢地唔入，唔係佢地唔可以入，依家佢地惡到連醫院，私樓都照話入就入

你唔好咁理想化好嘛？
和理非已經冇可能用遊行手法表達訴求，大家有眼見係點，就係想增加你地嘅成本，從而減少人數，叫so called 解決問題

至於你講嗰啲，已經日日都做緊啦，咁點解勇武要被你稱為走火入魔？大家都唔想見到暴力，但係個政府先係搞成咁嘅人嘛，你一定可以大隻講架，但係你唔好阻到一班已經有死亡覺悟嘅前線發夢皇得唔得？

你用得走火入魔呢啲字開 post 你預左俾人屌啦
無得和理非呢樣嘢係狗做成

析下
緊急法係有試水溫成份
想睇下香港人仲會唔會係加重上街風險既情況下仲出黎（事實無人理呢條惡法）
從而決定繼續用定唔用
所以變左警犬全部放軟手腳
等你地驚惡法，少人個陣先捉
又派臥底周圍燒野，爆門，令到畫面係國際戰線唔太好睇
藍絲出黎召喚神獸

解法：
一。上街者快閃，遇到召喚神獸，記得四肢為主，頭部受傷唔好睇，亦都易暈低，四肢易有永久損傷，阻嚇作用更大。和理非自己要學下小心比人跟蹤。
二。隔離有post話跟據曾健超案，法庭要求被襲者要認出襲擊者。如果警察獲法例豁免就會無法被認出，違反法律平等原則。應該申請禁制令禁止豁免 呢個方法幾好，以子之矛，攻子之盾
三。繼續JR緊急法 唔洗講
四。火魔法師要記得火係singal要走或要攻，一係好似燒元朗黑警，一係燒黨鐵，一係整定路障，有黑警先放拖時間，盡量減少周圍放
五。分化，左膠一律當五毛處理
六。有Twitter團隊，但人唔夠多，要繼續加強，國際比我地既訊息好有用其實
七。繼續搵仔，分化前線內部，搵到仔既外國巴應該充分利用，唔好咁快公佈，等仔仔供出更多仔仔
八。搵下之前練乙錚個post，瑞士個款可能係香港出路

問題係時勢已經唔容許和理非
想遊行？天未黑就tg放題子彈亂飛清場
想唱歌？商場拉哂閘
集會話批嗰頭又反口開槍射鳩你

同埋依家講緊係用左緊急法喇
擺明車馬話你知係獨權架喇吹咩
好聲好氣和理非仲有咩用？

民主社會和理非可能會有用
但你認清依家香港變成點未

今日個個和理非 黑警狂射tg 唔係唔想和平 但黑警唔會比呢個機會你

你中意點講就點講，甘都叫分化撚

根本所有裝修都要暫停，只要示威者呢邊仲有人裝修，所有失焦嘅裝修同放火只會入晒示威者數，人權法都唔會再過到

今日明明就和緊，係狗阻住炸wo

你既立論係以前,用和勇和勉咁成功過
我想請問以前成功左乜?
如果無,咁其實你下面既野可以唔洗睇

又黎

今日咪和理非囉

今日咪入左場 俾人拉左啦 而家走火入魔嘅似係你地 3個月都唔識進化 要準備淘汰了

呢排連登多咗好多呢啲人
無哂理性討論

個重點係 依家你想和理非 班狗都唔撚會理
一黎就射tear gas 橡膠子彈 鳩拉

唔係分化
想問次次搞和理非活動.最後打黨鐵,出防暴
咁點解決?

係前線唔好出現, 前線係非常珍貴, 和理非回合就等和理非自己搞啦, 佢地俾人拉成本其實好低. 告得入d 咩?

申利: 和理非

咁你咪搞囉，不嬲都繼繼續續有呢啲活動架啦

幫手文宣
解釋番點解放火同破壞

唔係話唔好勇武
破壞都要有個限度
又放火又拆鋪, 搞到好似支那反日示威咁

邊個唔俾和理非入場

岩啊

多五毛到

話你聽 係要和理非升級
依家係差佬唔比再用和理非方式
好坦白講 已經唔係三個月前
以遊行黎講 和理非已經冇空間

商場鳩企鳩唱晚晚都有搞啦，你瞓咗幾撚耐呀，有乜撚野作用呀

落場叫
勇武可以做和理非
和理非未必做到勇武
自己諗

我係和理,老實講,冇勇武開路,未過街口散撚晒啦, 上星期係ssp,冇企最前,有一班成日帶後面人走來走去,又話後退又有狗,我明明見唔到,但冚扮冷係咁走,我d fd 叫都叫佢地唔住, 呢d未就係只一大班和理既情況囉

無得和 黑鏡挑釁
前線無失控
佢地係保護緊和理非啊
唔係仲多人比人撞 比人斬啊 屌你

唔好白痴啦，和你老母非咩，和你非真係咁有用唔會行到呢步

美國只係順應中國侵略做反應，咪俾人帶風向。
你既講法真係得既話，14年贏咗十世

係政府唔批不反對通知書，點和理非？

革命已開始 和乜柒理非

而家唔會再有和理非

和理非仲未夠爭氣同團結
簡單罷食都未做得好
勇武已經行到好遠啦

對家一個傷殘都未有 咁又走火入魔拿？
前線同你搵命搏 遺書都寫好
魔？點解你地咁中意妖魔化啲勇武弟兄

黑警既暴力有問題係因為佢地用左過份武力
黑警連槍都開埋, 佢地已經無得再升級
而家搞暴動只係合理化佢地既武力程度

話你知乜撚野係民間反感，就係忍撚夠你班一事無成嘅懦夫，覺得你地鳩搞都唔會有丁點贏面，你仲好意思嗌搞和理非？政府驚閪呀？

屌你仲生存係平衡世界?
你出到去行咩
你申請到不反對通知書咩
係咪又去商場唱完歌就返屋企阿
然後比人話立左蒙面法之後成功止暴制亂?
真係唔話你ON9都唔得

話你知咩叫和勇合一

分化撚

屌你老母行撚左一個鐘先有車返屋企

問心個句，今日港島班和理非真係有用？
非分化，但擘大眼睇清楚今日港島點樣輸法，大量人6點鐘未夠就走緊，銅鑼灣更加係大量人跑走，前面灣仔仲打緊，最後50人比人拉撚左
今日港島班和理非同散水黨有咩分別？

你拎到不反對通知書先講

唔建議重陽朝早搞
留返D時間比大家拜下山
夜晚先?

但係一停就會俾政府有位入「反蒙面法令暴力程度減低」

和乜撚野理非？想手足被人拉？
屌你老母on99 講野都唔撚用腦

屌就係你條撚屌係咁帶風向300萬遊行我都記得你id啦
一早係下邊係咁講唔應該再一區
要十八區開花
依加衰左就瀨勇武
根本今日就唔係勇武騎劫
而係冇勇武全部和理非死曬喇

利申 不割
但巴打你都係時候收下口

Ching 你幾耐冇出過來
黑警會俾你行完算
未行哂已經開始拉人，放摧淚彈

你依家乜都ban哂
和理非係咪乜都唔洗做
比d建議黎先啦

已經講到唔想講

其實有無人話我聽
如果唔係有和理非 咁點叫遊行
全部都勇武 咁應該今日就唔係遊行
而係直接變成中資裝修日

有勇無謀一大例子

唔好再放火, 唔好再暴動, 唔好再合理化警暴

推
唔使停
但我地要不停變唔好玩死一個模式先可以俾到壓力對方
香港人 我地拎返啲創意先啦好唔好？

要屌分化就隨便
但係係認真想大家一齊贏

屌 你以為你唔做野班狗又會唔捉人？搞左3個幾月都仲咁天真？

唉
agger

你和理非想進場，隨時都可以
你鍾意罷買罷食，咪做囉，冇人阻你

同樣地，其他人鍾意裝修咪裝囉，何必係度指指點點？
講明各自努力
宜家冇時間容許一人一round啦

仲有，唔work就梗係升級嫁啦，唔通原地踏步咩？發覺罷買唔夠，自己罷埋食嫁啦下話，唔好守住一本通書

各自加油啦

唔搞連濃牆 可以去商場美心shop貼poster解釋點解會咁
勝過千言萬語

和理非今日唔出港島先係問題

和理非入唔到場 仆街狗狂反對

屌你啦你有無出去啊
成班人和理非港島跟住又點啊
班黑警咪tg同鳩拉囉

on9

咪係囉，中伏

推！

和理表示 好耐冇出場

真係on99兩個中學生中槍
一個生死未卜一個俾人拉左
而連登仔就係話升級得太快要行返舊路和理非商場唱歌
真槍啊
實彈啊
俾返少少緊張感啦屌你老母
係咪無開兩三日槍就失撚哂憶啦

唔係喎尋日定前日元朗先開槍黎
兩日都唔使就習慣到
屌你老母和理非連登仔

有無諗過 唔係和理非唔出黎
而係昔日個班和理非已經進化左 思想武裝左

其實以前成功方程式係
和理>勇武>和理>勇武

幫你mark咗重點

罷買，唔消費，轉美金，唱歌⋯⋯⋯⋯⋯不斷發揮！係食腦既時候。香港人，不嬲都係食腦！

和理非全面進場
唔好理d吹風叫人唔好和理非既五毛
和理非係呢場運場好重要
可以試下搞落區同市民傾計
親口同老一輩追唔到消息既做口頭文宣
之前都有人提過 和你傾

黑警唔批不反對已經和理非唔到啦 行行下又圍捕

pish

勇武退=政府覺得成功止武制亂
勇武繼續=外媒更多手足獅鳥人、舖，外國更易轉軚

解決方法如何？
政府緊急法對抗爭者有一個成見，就是覺得勇武派“除了革命結束否則勇武派是不會停止，一旦勇武派暫停了一定時間，就會好似engine咁撻唔著”
所以應承我，而家交比和理非手足處理先，等美國通過咗人權法案後，要全部勇武手足好似而家咁大晒冷

你地幾時肯承認
依家既遊行 和理非係完全冇角色 我係指緊剩係有nono 先出果d
唔該你地 唔好再幻想200萬人重現 完全冇可能架啦

連登仔 X
少部份懦弱和理非 O

用返和理非做盾 幫勇武頂返

經過今日 18區開花先係出路

和理非需要宣傳一個星期先煲大到 聚到人
《=身邊同事和理非慢幾拍 唔迫得 要做心理準備

尋日先定 太急

仲要今日分左兩個地方死梗啦 條人龍都斷左

如果今日灣仔和理非夠人塞住條街

popo唔敢咁早拉人住 雖然夜D都會拉

講到啲狗無阻遊行咁
咩年代啊
仲以為狗唔拉和理非？
無rb，行都行唔到啦

收皮啦
依家有撚和理非

由佢打飛機 ,民主人權法案照過 理撚得你 區議會選舉照屌打你

對和你shop係冇影響，對遊行黎講你見張達明依啲終極和理非都冇用喇
對和理非有返啲信心喇

我係和理非，點都會約friend 出，我終於明白邊個唔想和理非呀？是黑警呀，係佢地D鬼呀！邊個怕二百萬人大合照呀？政府呀，佢點都唔會俾你影到幅相㗎。

tui

認真有必要

幫你推

上商未必打錯
台灣上商網站顯示只有一間樓上鋪分行

你訓左幾耐，我都想和理非，但得唔得唔係我地話事

仲有 一話有狗你地就雞飛狗走
唔係話你地保護勇武咩？
依家出黎行一定有risk 你地少少都唔肯承擔 一定要完全安全
咁你依家真係可以返屋企訓教

發緊夢，我識大部分和理非冇不反對通知書己經唔出， 莫講放tg 仲會返黎

和理非當然想 但總會有防暴佈防 然後就會有勇武整RB

然後就唔再係和理非

成班人都唔撚明
好聽就叫裝修, 中立咁叫就已經係暴動
唔好改個名叫裝修就以為好少事, 人權法過唔到就係呢樣野累

次次自己區開花一見勇武開始做野
我呢啲和理非嘅存在意義即刻冇左
退又唔係 唔退又唔係
唔進化又怕畀人屌

推啊 有好多新聞要煲大 可以停一停

和風？ 有前線手足抗爭幫你搞革命
你呢隻烏龜仲搞分化？

入撚到咩？

你咪入場囉，有人阻你咩

全民文宣好過
自己區 小隊形式
Be water 整完 佢地先收到order
佢地到 你地就返左屋企訓

唯有人多 popo先唔會郁

人少 一家三口散步都diu 你

方程式一成不變? 依家最有用係18區開花呀

可以轉暗 唔需要下下都咁多人出黎 被捕風險好大

和你shop又好 遊行又好 其實你幾和平都係有狗 勇武都係為保護和理非離開
勇武打錯/玩火魔法有失誤 可改善 但唔好分化
同意應該停一停理性討論黎緊要有乜行動
但依家唔再存在 純和理非行動已成事實

推呢個
停一停俾和理非入場

又開始帶風向屌前線走入魔同失控

樓主個個Post都係帶風向叫人返去和理非

agree, 呢個係long game , 如果勇武日日出來日日被人拉好快無哂勇武，呢排好似唔夠be water 。

喺FB見到裝修福建360、美心都係有唔少人支持嘅
但我唔明點解去到要所有中資都要裝修？目的係咩？要佢撤資？而家場運動目標係變左做將所有中資驅逐出境咩

推 無謂硬踫
次次見到勇武比人捉比人打 好心痛

停一停

今日已証明黑警唔比你和理非

長期戰黎

認同

好誇張

要絕對安全果種和理非人士唔肯承認
你地已經完全冇角色
運動已經轉型 係你地跟唔上
冇人阻你地入場 但係唔再係一fd 風險都冇 要絕對安全 已經冇可能

唔好再裝修 pls.....

同意 再改善唔緊要

唔係唔勇武
但係要循序漸進地升級

今日和理非都比狗追...

dllmchhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

裝修銀行叫唔叫勇武？

和理非對人權法有用

太多風向撚日日係咁要升級
利申一直都覺得要全民打狗 全民勇武
但真係做唔到 香港人勇武極都淨係識拆鋪同打廢老

預期係咁不如停一停 試下和理非

oush

今日九龍同港島係比和理非入場嫁
結果點？班狗暴力清場見唔見到
唔好再話冇位比和理非入，諗下自己可以點配合入場

銀行都叫黑社會店？
講緊國際上觀感唔好

和理非照拉你傻咗？

推!! 而家更加要小心每一步行動

和你shop

拉你老母先 你試過啦 冇撚用㗎
手動全港三罷啦

咁你明啦 落得場已經不可能完全冇風險
成日叫進場
依家除左商場唱歌叫口號 你地真係唔洗再進場

洗鬼周圍裝修，針對措施咋嘛，佢反蒙面法，請問戴口罩周圍走囉

你想點入場？

依家停政府即刻話係蒙面法有效減少咗暴力囉

依家啲人唔當和理非係手足架啦

想問下港島啲和理非，今日點樣走
個個冇裝食哂TG , 仲要係到撩狗 。
撩唔係問題，班狗一射TG。冇裝既，咪又係要走 ，
仲要走得狼狽。
希望你地最少可以先保護自己，之後再保護人。

承認破壞得多係無意思
仲會影響埋自己
但而家搞清楚個事實就係無勇武和理非之分
可以做的是在自己區行出黎

和里非次次就係覺得自己唔會俾人拉
企定定喺到9fing
然後就頂死曬前線
4個月啦
啲狗唔會理你㗎
啲前線就嚟俾狗拉曬啦
醒吓啦好嗎？

On9
依家和理非一集合班狗已經發顛
邊有得比你就咁和你shop和你飛？

認同真係要和下

不了

仲和理非 笑撚死
你班垃圾和理非得兩個作用 塞機場同罷工
但做唔到ma. 唔好再搞遊行害死前線手足 唔該

唔好再裝修, 唔好搞暴動, 唔好再合理化警暴
冷靜咁諗下, 如果無左警暴, 仲會唔會有人權法案?
如果而家連人權法案都無埋就係total loss, 唔使再諗有得贏

612 721 831 929 101

和理非都可以做哨兵做村民 依家又唔係前線手足唔俾你地遊行

721 811 831 新屋嶺

或者呢個定律已經唔work
勇武升級 唔代表和理非唔可以升級
和理點解唔升級提供補給 結界師 乜乜77
大把位置比和理非參與
問題只在於和理非突唔突破到心理關口

利申 唔會逼，做唔到嘅我都相信你有自己嘅原因

Be water, be humble

左膠根本就係幫兇

等有人當場比射殺死亡，好嗎？

和理非企疏啲已經係幫忙。

屌你老母

今日已經和理非啦

班狗衝出嚟見人就咬

講左要分

[size=5]黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃爆買[/size=5]
唔可以因為唔同意見就打，黑社會例外

文宣跟唔上
要停一停

你想和理 但人地唔比你和理非呀

不如去大灣區推廣香港思想？引起大陸人共鳴一齊加入？

樓主唔好左膠上腦
首先第一樣唔係和勇和勇
中間仲有樣野叫死線，和理係展示民意基礎支持黎緊勇武行動咁解，和理非14-19年已經証明左，政府實行冷處理，唔好以為呢到係德國先得架，人鏈18區鏈咗幾十次最後得到乜野？唱咁多晚歌保障到對人民個熱度已經夠，對政府根本冇影響，你醒未呀？識進化未呀？

和你shop?一吹風我地今日會行動商場一早關撚晒門啦醒目，洗唔洗又搞到好似之前咁難睇
和理非最強武器103/200萬人大遊行已經用左，剩低係唔係應該學習點樣幫助而加個局勢，你有好撚多野可以做
做哨兵報料，傳資訊兵，物資，文宣，鍵盤戰士網上宣傳，國際戰線(台韓日歐美英)，望實直播報料，剪低有用片段，研究逃生路線，接放學。

我就咁舉例都一大堆你可以做既野，烏克蘭都唔會勇武開始之後無啦啦轉和風啦，我地做啱野先會咁刺激到個政府，你轉返和風只係比空間時間佢地休息諗對策，冇人想一直勇武，成本太大你估大家唔知？難得公民覺醒你係咪應該要進步下進化下。
和理非唔係冇用，係睇你做一個點樣既和理非，和理非同和理非抗爭係兩回事。
請你認清楚呢一刻邊一樣野先有效。

首先你要接受一個現實

香港目前唔會再有合法遊行，唔會再有200萬人既遊行。

Tui

推!

政府不斷轉型搵新路殘殺香港市民

你快d變紅仲好

我都想和理非
但點和理非？ 你仲信有得818？
有既我真係唔介意
問題係次次狗開戰先

你岩岩訓醒？呢兩個月係商場啲人係度做緊乜？呢兩日商場收曬冇開，睇唔到？你講嘅野唔係冇用，只係推手唔會係和理非，而係林鄭，所以商家佬果啲唔洗你操心啦，同埋以後都唔會有返百萬人遊行果啲靚畫面架啦

掉返轉我求下你地，跟貼啲，生性啲，進化啦好嗎？

你4個月和理非都唔識進化就算啦

你地繼續係商場唱下歌好啦

唔係話唔可以勇武, 但至少唔好再裝修
無左人權法案就真係收得皮

和理非入場 入商場唱歌咪得囉 唔好累到勇武比人捉喇
岩岩搵到條真勝利方程式 18區開花 你班和理非又要搞遊行 屌你地老母臭閪

緊急法呀和你老母咩！

係黑警唔俾人理和非
唔好屈落勇武度
唔係佢地 今日根本好多遊行嘅人都走唔到
你係冇落場定想分化

和就和唔撚到架啦 民意都唔會再逆轉
問題就係成效同目的 一味有勇無謀打條鐵咩
首先唔洗逢藍必打嘅 我地唔係黑社會
見到有啲人話點出手打先都係我地啱個啲真係cls
記住係以武制暴 人地出口唔洗郁手
但影大頭有武器係手 歡迎打到佢pk
舖頭方面就表態左個啲就裝修 非常好
無講過野 純藍店就交比和理非罷買 和你shop
樹大有枯枝 唔係割 但我地要有discipline
大家會火遮眼絕對明白 累積個度怨氣好重
所以正確目標嘅 無人會有意見
總之記住 唔好咩都打 我信前線絕對有腦
反而呢幾日左膠又好5毛又好真係癲左
係咁貶低手足行為 吹哂割𥱊風 大家小心
好啦咁係文宣方面
我地自己人當然好清楚 我地黑白分明 唔係咩都打
但對家會點宣傳心知肚明 呢樣真係辛苦死文宣組
但我地唔可以無視我地的確卡卡地
政府冷回應係事實 我地一邊裝修之餘
我地要搵下新方向 我地需要正當理由去升級
唔係我地圍爐自己知就得 國際戰線都好重要
我地要確保人民法案必須過到

邊有人ban? 只係冇人搞，同埋上星期先有人搞完人鏈，你有冇黎先

唔撚記得晒手足比狗打死，荃灣比人斬
721~831 黨鐵點對香港人
美心太子女點去聯合國唱衰香港
係未唔撚記得晒
新屋嶺幾多手足被打死
2個手足中實彈
訓撚醒未，係未一齊打坐，同愛與和平穿透子單

其實依家要大遊行就預左和理非
咁多人勇武只會比人圍
黑警依家唔會驅散只會捉人

以前成功？有撚成功過啊

今日都講咗和理非遊行
勇武都係照行但隨時standby
有人講過唔開花 但都冇人理

結果
假設有100萬和理非出咗嚟
到而家8:00pm仲有極大量人返唔到屋企
遊行區嘅勇武要留守更耐而被捕
而連登又吹風話8點返自己區開花

唔該大家配合上可唔可以再討論得好啲
唔好同一日各有各做，真係好混亂
引起不必要嘅被捕

感覺時間又開始回到2014年

今日咪和理非行街囉
咪又係行行下tg 放題
個個走夾唔抖

而家唔係唔想和理非
係根本唔畀你和理非

再者
你想搞和理非活動咪早啲fill日程表囉
fill左實會跟架

冇人叫你遊行
日日商場唱歌，罷買罷食，杯葛中資呢啲咪和理非
你唔好以為小學雞，好L work㗎

無交通和理非可以走位入場咩

你班垃圾和理非覺醒轉勇武 唔知幾多年後既事

點都唔割 咪再吹風

和理非去做文宣去商場大合唱大把搞啦
搞乜撚大遊行啊屌

對準政權
當popo連一家三口都用非法集結鳩拉果陣
係前線手足唔俾和理非行動咩？
係政權唔比你和理非

Be water

新風向post 拉

笑死 而家係港共起蒙面法先wo 大佬，市民升級係咪正常呀，烏克蘭都起革命啦

推
勇武真係好攰

依家警察都係鳩拉 重邊會同你分勇武定和理非
係咪真係咁鍾意比人拉返去執你十件?

你瞓左幾耐？
依家要去邊度集合就收邊度商場呀

true

風向撚同我收皮，唔裝都裝錯左，我地有道歉，我地肯陪錢，認清邊d係裝修得。
乜撚野燒記者，有無睇片丫？流彈唔小心擊中左，我地都有手足即時幫手啦。
而家開緊戰，仲同你婦人之仁。
咪做左膠啦。

ok,咁你地自己去,我唔撚會再過港島

你出去比人打爆頭打爆眼再比我地升級？

對面就蒙面法緊急法 我地就和理非到2020 應該會贏 嗯嗯

幾撚時有成功過？

和理非收皮啦屌你老母

真
以前係
和理>勇武>和理>勇武

而家只係
勇武>升級>再升級>再再升級

咁不利國際戰

同意 真勇武無腦俾人搵鳩左啦 傻鳩以為自己智力超群

勇武唔可以有腦？

今晚本來又話和理非，到頭黎又無左幾十個手足

你又話和理非 我都唔知你點

10月啦，仲點可能有100%和理非活動

罷食罷買拉乜春？
你以為罷食罷買係圍人鋪？
係叫你唔好幫襯呀
你試吓3個月無人買Starbucks

呢樣先困難

今日咪證明左

和理非遊行可以，但一定要
1. 不返對通知書
2. 地鐵
缺一不可

既然對家唔俾就唔洗執着

塞商場可以，咪各有各做囉，你唔好叫停裝修隊就得

唔怕，我願意坐48小時換勇武手足安全

一切緊人權法案過咗先啦
呢一樣先係我哋最大嘅武器
大家必須冷靜分析

贊成抖下先
做好文宣……宣傳中共會殘待對佢有異見嘅人民。
包括:新彊、維吾爾族人、及我哋香港人。(美國亦已通過有關新彊及維吾爾的制裁！)
明天起四圍唱下港歌、暫時放下勇武
此刻形勢嚟講: 响人權法過之前。向外求救、先係我哋最大的武器！
(而事實係，以武力去對付班狗，我哋只有挨打)

成功已在望、大家等睇共產黨仆街

講中晒

收嗲啦分化撚

講真
我都唔怕
你留意下上court張list
係無專業人士㗎，因為專業人士好難落charge

Pushh

你到今時今日重覺得D狗重同你講道理呀?
琴日幾多人係行行下街比人捉?拉乜春?
佢地連罷乜都唔係呀

P

點玩都唔割，但唔好搞到過唔到人權法
如果唔係香港死無葬身之地

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

我人工貴，48小時賠到佢嘔

依家一定係和理非進化
唔係勇武手足退化就你地

同埋好多和里非都有包袱點做勇武

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：請求先人保佑我們！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

集中港島 冇下次 灣仔前線比和理塞死

想負評, 比錯正平, 搵人幫我拉多兩下

罷買罷食 =/= 去鋪頭門口挑機
走去鋪頭門口挑機梗係俾人拉
依家係叫你日常生活入面選擇唔幫襯

你可以繼續唱歌，冇人會阻

考大家智慧

每個人都有獨立思考，唔好學警犬俾人指責就叫人聚焦對家暴力
你可以做嘅係控制自己，啲黃絲會揀點樣去講

點解到而家都仲有樓主呢 d 咁嘅人當勇武先係始作俑者

唔俾就退 點解要自己放棄集會遊行權利？
大遊行係武器 所以點解班狗港共要千方百計阻你
唔好裝修上癮啦 要停一停了

把人權法看得這麼高

顧掂自己先啦，和理非又唔夠意識？咪鵝頸橋拉曬

拉得最少又有效果係邊日？係星期五18區開花呀

勇和合一講左幾個月，無人叫和理非停，唔該你都唔好叫勇武停

前幾排先有教師，護士，機師喎

隔離先屌緊唔好集中一區
拉左咁多

包撚袱咩
夠有人放棄高薪厚職出去前線喇
咁多包袱 到時中共打到落黎 唔知個包袱仲係唔係到
唔好用包袱做怕事淆底既藉口

今日其實係和理
無奈啲狗真係唔俾佢哋出場
盡力了

認同要停一停，但行完唔打根本就好難

其實和理非係真係好小嘢做到，而家諗到係針對返商場，一黎狗入唔到黎，二黎再施壓俾商家佬

你話係咪好有用一定唔係，但叫做可以keep noise 俾人知我地未放棄同場運動未完

過左人權法先再黎

和非理再搞和平遊行
我絕對唔返對

……不過攞到差佬不反對通知書先講啦

屌你老母p牌狗仲集中？ 你老母比我集中中出

懷疑暴動拘捕同之前上到庭落咩charge係2回事嚟
你睇下之前中上環拉嗰4x個依家點先啦

其實無無辦法好似以前咁定死線

呢一刻得閒同你喺連登抝嘅「勇武」，大家心照係乜人
咪燃中計比政府分化

唔好剩係靠美國
和理非咁中意商場唱歌咪晚晚號召落去唱

兄弟爬山

個人意見

今日唔夠人 唔夠宣傳 分左兩區

人龍斷左

如果夠人 密質質企滿人 popo冇咁早沖出黎拉人

你覺得星期五好有效？請問爆咁多嘢對場運動有幾大推進？

又無話邊d 岩定錯。做左輕輕提點咪得囉。放咁多焦點做乜？
咩話好似黑警咁？唔做呢d 咪比人帶風向囉。
成日話人帶風向？
點解我地自己唔帶？

一句講哂 唔好極端化和理非同勇武
兩者中間有好大既操作空間
一極端化只會造成分化

遊行上癮？

無人叫遊行停喎，你係同路人的話應該知勇又好和又好今日都係出得就出，和理非行緊既時候係好克制

只係叫你唔好幻想無不反、無地鐵既情況遊行唔會有好效果。你意識唔夠直情會出事

無人叫停你遊行，唔該你唔好叫停勇武

各有各做

哩啲和理非行動你隨時都可以發起, 無人阻止,
每個星期都有人做緊, 你無參加?
點解要講到和理非無得入場?
我認為你開post前可以先多啲親身參與行動再比建議
@不推文

我認同
今日灣仔金鐘犠牲得太多勇武手足
你地每個都好重要
求下你地保留性命同我地一齊戰鬥
和理非自己識路散水企疏d比大家走架啦
唔洗理我地

和理非搞遊行 和理非去
勇武唔使出手 留係自己區搞

推啊唔該

停一陣個柒婆就有時間搞清算

沙田新城市日日唱歌 和理絕對可以join
係你地唔肯認自己已經完全冇角色
唔肯升級

咁幫手提醒下其他人或者幫我開個Post同人講

勇武可以休一陣息等過咗人權法先再嚟，宜家補一補血先
呢幾星期攪多d文宣和理上場。人權法唔可以比議會印象減分，如果唔係之前嘅嘢眼白白全部白費，勇武唔可以再斷頭再比人拉，大家醒未

今日畀晒你黑警要搞鳩你關勇武手足咩事
咪撚賴

齋開個post提，咁都唔夠輕？事實係有班人真係提下都起哂鋼

負皮既就係呢排帶風向既五毛

和理非進場

唔係和理非唔入場，係入唔到場。下下最高武力點入場

今時今日仲玩遊行只得1個結果

大圍捕

全城變死城，銀行擠提，舖頭關門，超市搶購

啲不合作運動既初心全部立即達成

咁都叫無效果？

唔係爭取到五大訴求先叫有效果架
（先唔講淨遊行對五大訴求有乜幫助）

去到呢個情況仲以為可以和平遊行係幾咁天真？

依家唔係唔和平，係狗封鐵/封路，可以點樣集中人數去和平遊行？

咁你會唔會覺得可能個班咪風向撚？
佢地玩兩邊風向，我地就晒時間跟佢地討論。
唔理佢地，做文宣啦。交番個波比政府。

同意，勇武繼續升級的話，只會跌落林奠預設好的圈套中

一星期開花一次

有班人係唔帶gear出唔到街
帶左gear出就要做翻啲嘢先肯收手
燒鐵，大條道理唔開
Set RB啲人搭車出唔到嚟又翻唔到去
又成為黑警目標

今日和理非咗啦,咪俾黑警撚到反囉.唔係唔想和理非係黑警唔會俾你和理非.

好

推依個post 既人好可疑

明明日日都有和理非活動，人鏈唱歌行街集會任君選擇，勇武都唔會亂黎搞串個party

佢哋講乜 “俾和理非進場” 完全係偽命題

有參與依場運動既人一定唔會咁講

今日算唔算和理非咗？

各有各做啦

喺商場鳩叫革命同反抗，其實感覺真係好違和囉

我認為打爛人地商店係做多左, 而且無任何益處~起出面阻佢生意, 同派傳單, 噴油之類好過而家民意輸哂

我明大家好嬲
但真係要時間補妝扮靚同升cup 架！
大家抖下好唔好

今日咪冇出囉
你睇下
之後咪成班人跑幾條街
冇roadblock
和你非都照捉鳩你呀

剩係想問你個成功方程式
有咩成功例子?

點入呀⋯和理非 罷食比左成個月時間你
都搞唔掂 唔係想分化

冷氣軍師 果然係冷氣軍師 竟然唔知現場大量和理非
傻系 block得

發現依家好似一講啲唔啱聽嘅嘢就會比人話五毛
好似每日都有post係叫人裝修唔同嘅地方
講真 咁樣真係似單方面接收意見

利申不分化

我睇唔到大家有成功過d乜

和理非已經跟唔上勇武步伐 求下大家俾少少時間我地跟唔好意思啊

今日三點灣仔衝出黎班防暴狗一定係勇武叫既

今日已經證明今時今日100%和理非都會被搞

無人怪你
但唔該你唔好出聲叫停勇武

今日俾足空間和理非，結果咪俾班進化左既黑警拉曬

和理非+1

無辦法所以就只會用暴力解決？
暴力都係其中一個取勝既方法
但如果我地只係得暴力 咁同啲狗有咩分別
我地仲要保持理智 我地係人 唔係狗啊
意見不一嘗試唔好用屌 試下用傾通

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

到今時今日

和蠢

蒙面都唔撚識呀

遊行？唱歌？咪玩啦屌

甘和理非上前排睇下會點？

又想帶風向的風向撚

我無出聲叫停勇武… 只係想俾時間和理非文宣跟

認真過左法案咪升飽佢...

和理>勇武>和理>勇武

而家咩時勢？開撚左實彈打傷左人呀
仲同你和理非？
和你老母

咪由得佢地捉

認同
接一接力先

你同班popo講囉
你上連登講做乜鳩

我既心聲😭

覺得要有心理準備

其實到10.4之前 好多商場都仲有好多和理非活動
但緊急法出左 3日連假大家先會主力上街開花
之後果禮拜應該會去番和理非

和理無角色？
你以為人權法係因為美國承認你地武力？

其實呢
主要原因係和理非唔做野
勇武先被迫入場
三罷講咁耐都做唔到
落個雨封個車就唔出去
回歸基本，如果合理非可以乖乖地唔幫襯所有黑紅藍店鋪/鐵路/生意
就算唔裝修佢地都仆街啦
但結果就係大多數既合理非只會睇住電視屌狗屌正苦
見到義士比人抓就repost下facebook IG,強烈譴責D狗
然後就繼續驚危險留係屋企

理性討論

咁係咪我地就要更加暴力同政府講你個蒙面法冇用？

你知我知單眼佬都知政府推蒙面法或者用緊急法點都唔會阻止到我地追求民主

試下用其他方法？

同意，勇武都係遊擊戰好D

你咪照做，咩叫唔俾你入場？

500正評？ 和理入唔到場呀 坐左幾耐

次次都係popo開戰先
冇人唔想和理非一次 被逼勇架

唉 唔想見到和理非同勇武嘈
今日我都係和理非出黎遊行 連GEAR都無帶
(因為文宣係寫 300萬人大遊行 ,
我係真心希望有好多好多和理非市民行出黎支持我地)
但既然今日有個咁既結果 我唯有進化啦
下次必定勇武 I AM READY

作為前後兩邊走嘅手足，都認真感到無限升級嘅問題...
最切身嘅層面係文宣兜唔L到呀
最初破麻雀館、爆360，到前排裝修黨鐵❨9月頭就覺得要咁做❩，唔係因為佢地嘅政治理念同我地唔同，而係因為佢地真係做咗好多危害香港人人身安全嘅事！❨如果近排風高物燥，有啲暴力農場著火，都理解到❩
但而家好似裝修成癮咁...
發表藍言論，裝！
有個同中國相關嘅字，裝！
出po/發言人講嘢un耳，裝！
做錯裝修唔係｢講對唔住｣就算架
搞到記者同醫護... 我地同班魔警就會變成同level架啦

雖則話美國佬認同咗武力抗爭，但我地唔係自律嘅咩？認同唔代表縱容嘛......

知道好多手足都好嬲魔警同政府❨我自己都恨不得逐個魔警捉黎切丁丁，要佢地生不如死❩，但係唔好唔記得我地嘅大絕係香港民主人權法案呀！！！
如果有任何行為令到條act過唔到，香港就G9G，所有死咗/被傷害身心靈嘅手足都唔會有得企返出黎指證班魔警！
我地要送班魔警去海牙！❨或者閹哂佢地！❩

我想問次次開啲咁嘅Po班人
到底有冇落過場？

就算文宣都要時間⋯

ಥ_ಥ

之前又話和勇不分家
依家又話走火入魔

連登不嬲都係平行時空黎

入場 你入都要睇時機啊 斷晒腳都入場阻

可以... 不過唔係9裝修嘛...
講嘢唔啱聽，裝
個名有個中字，又裝
個名疑似中資，都裝
咁樣唔係民主wo......
唔好令自己變成另一種極權......

推 但和理非要100%升級
至少唔好無不反對通知書有蒙面法就龜縮啦

龜縮好事黎 唔好出黎阻前線走

818都係遊行無不反對通知書 (只有集會有不反對通知書)
但近200萬人照行

而家

同埋交通其實都係個問題

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

和理非大把位入場
唔係你叫自己和理非就攞正牌freeride架

落到場都唔係個個企前排打
後排一樣大把野做
只要你個人出現就可以搵野做
風險亦都係極低
唔好再比藉口自己ok?

其實真架 根本就唔需要急

連登仔最叻既智取方法就係留係屋企指揮江山
零風險

我對你都好反感

推呀
雖然不分和勇
但適當時候都應該比和理非全面進場去打國際牌

又係你呀樓豬
今日咪和理非囉
結果？
走都走唔撚到咁制
天真少陣thx

最怕淺黃商人會反過來支持緊急法，

垃圾post 垃圾comment 都推郁 話撚左連登淪陷

不要再活在平行時空了
呢一刻出得黎就已經無再分勇武和理非

每次出黎唔係無啦啦亂跑就要人照顧你
又唔肯調整心態進化
覺唔覺得醜？

狗著gear我地就唔應該著 如果唔係同啲狗有咩分別
最好舉高雙手被人打死 希望你可以帶頭零gear上去俾人打
好想見識一下愛與和平既威力

和理非唔只係出黎行
仲有施經濟壓力罷買罷食

收隊啦你

呢篇文你可以花d時間睇下
btw我琴日同今日落街聽下 d老一輩冇想象中咁蠢架

鄭立：五大訴求的真正作用是破釜沉舟, 把退路封死

但係係咪真係有人做足？

呢個真
提意見 建議 做下和理非野有指定幾個人入嚟話一定要升級升級 嚇怕就輸， 左膠前左膠後，左膠去食屎咁
14年個個都輸撚左， 果陣講有粒種子埋下左 高登入連登無人認同

咁不如真係試一次完全唔做野？
因為真係冇見過有一次係咁

依場係長期戰
我已講左幾日, 但總有一班就係你上面咁講/做
依家一係比鬼帶緊
一係英雄主義越嚟越利害
要醒醒, 我地唔係魔警(拿佢地依兩三日做既好多係4個月前要做, 明係想洗白)
(我估好快又話我係0.5, 0.3, 你地睇睇我屋企樓下比人燒我都未割! 依張係我樓下銀行, 另一張見光既我唔post 啦)

以講呢d 野既人數同勇氣黎講照計一早炸左中聯辦

[隱憂]有個問題大家一直忽略咗

其實唔係想有責怪人既意思。。。
只係希望手足係用暴力之後唔好走火入魔。。。

經濟抗爭無試過點知效果唔好？比和理非一個做主力ge 機會好唔好

以前條方程式有成功過咩？

問心除咗612
有邊一次比到壓力政府

根本就係黑警唔畀和理非進場
和平遊行拎唔到不反對通知書
明顯唔想外國再睇到幾百萬人遊行嘅畫面
今日再封埋黨鐵半路衝出黎放TG
市民焗住18區開花

人權法係惟一對土共有用既核彈，唔該勇武要用下個腦，裝修、自衞前要睇清楚

咩攻勢都用吓，效果好就繼續，唔好就改進或轉變，最緊要一條心，互屌真係自動瓦解場運動

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

停what

勇武好似唔打下野會身痕咁

陰陽要平衡，停係講停止衝擊，改成其他和平手法。

係黑警唔比人和理非

一唱咗歌叫咗口號就好成功㗎啦
點解到依家仲覺得可以有100%和平遊行
點解唔諗吓人地就係為保護你班打卡撚散水而被拉
停?點停?依家係我地停 班冚家鏟狗冇停

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

今天我

Big push

不割蓆

推 有道理

中共網軍全面進註連登
出面兩極分化post多到

呢個清泉

你瞓咗幾耐啊
佢地日日都入私人屋苑 大學 商場
又打又拉
咪學藍c啲因果調轉啦
係黑警搞事先！
唔通比傳媒影住啲人又打又拉
我地係格離淨係唱歌 嗌口號先好？

無錯！警察都係人，警察都要抖抖
而且拉人都要時間同人手，我地唔停一陣，佢地邊有時間拉撚哂啲前線

畀我地幫下手

文宣都跟唔上啦

國際輿論戰一定要贏求下你 正係靠香港人唔夠打架

勇武真喺要停一停 諗一諗
破壞真喺比唔到壓力政府
只會比對家塑造你地變真暴徒

咁呢個係另一個問題
我都讚成唔好亂裝修
不過唔使講明今日勇武聽日就和理非
兄弟爬山可以一齊爬 唔洗逐個爬

一開始登報大家會一齊做文宣，做資料搜集，推出國際，但個個星期咁打冇力冇時間做依啲又有下一單

停一停 抖下啦
有咩等個法案過左先啦

係 和理非拎下物資做校巴司機瘋狂文宣都得架ma
唔好剩係9行

其實文宣根本發酵唔到，太快有新野出現

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

On9 訓左幾耐？

咩叫完全唔做野？行行人路？定唔帶口罩呀？而家帶個口罩都拉得wo

屌 樓主呢d 鬼post 害完一次又一次手足 仲100%和理非真係未撚訓醒

屌今日咪和理囉
係黑警唔撚和理呀
今日全世界輕裝諗住影下相仔
點知黑警瘋狂捉人又tg
你試下
下次又遊行睇下和理唔和理

你有無睇今日10幾歲比人拉個𡃁妹
佢夠和理la掛，乜都做5到

咪同我講和理非有用
對方一律當有gear的人就係甲甴
你仲覺得有計傾？
傻撚左？？？？？

冇話要更激盡，但起碼唔係停先啦

同埋依家係正苦唔比你和理非，今日得地都想300萬人和平遊行㗎，但係佢又唔批，又拉又打，冇gear都拉，絕對唔係我地想升級，係正苦迫我地反抗

你啲point都唔對應你之前篇回覆嘅
好 咁撚中意拎烏克蘭比
你係咪覺得可以靠武力打贏黑警冋老解黎換民主？
係咁你可以唔理國際意向
唔係嘅就唔該做好民宣
同埋立蒙面法關銀行撚事咩

日撚日拎烏克蘭比 你衝入禮賓府迫林鄭逃亡係咪會有民主呀？ 唔撚會呀

終於吹到和風

其實一係直接升級火燒差館同政總
否則日日咁放火破壞只係落得俾美國割的下場

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

全部同我入！

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

全世界入！
無藉口！

就算條act過咗 懲罰名單都要等法院
要再等180日